好悶 有咩可以做？

睇套戲食個飯訓個覺

買六合彩，明日開彩頭獎過二千萬

睇av唔飛片

寫信比手足

上twitter打_ _ 線